春夏秋冬最憎邊個季節

最憎冬天
成個人咩都唔想郁，咩都唔想做。
夜晚沖涼根本就係一日難關。

春
濕撚到仆街
秋冬都乾爽

夏天香港冬天根本係舒服

勁憎冬天
冬天啲女唔po泳衣照

記得以前小學翻學一到春天張枱濕到之後用紙巾一抹又黑又污糟

秋天該很好

夏天，熱到仆街街都唔想出